tg吹水谷

歡迎各位朋友join我地大家庭
要求-
入谷前麻煩填一填表
會員必須年滿23歲或以上
會員必須互相尊重
嚴禁放18+圖
嚴禁搞事及滋擾行為

一切主要係為吹水開心，膠汁多勿認真
不時會舉辦谷聚